有無人香港寬頻虧左

突然間又斷左網

起碼半個鐘，觀塘

我都係
我用smartone 1000mb 好似都係HKBN條線黎

都樣觀塘，都係差唔多半個鐘，睇黎又係香港寬頻果邊虧server

smartone 寬頻死咗

觀塘+1 以為得我

觀塘

觀塘+1

即係只有觀塘斷

觀塘用緊3hk開心使用中

可唔可以share個wife比我用一晚

觀塘+1，dklm POE開季先黎玩d敢既野

港島無野